（721）消防製煙機有咩用？

發夢見到消防局，前幾日一班狗用大貨櫃車入局，趕走附近同事，高度戒備，拎走一批裝備。
包括煙霧機，平時係比消防訓練用。
唔知借走哂有咩用途

唔通用嚟放催淚煙

發夢個陣有冇大概記得咩地區嘅消防局

夢到似港島

電從何來?

警察大撚曬？
可以咁做嫁咩？

操練用，

改裝做催淚煙製造機?

要電有幾難？剛開工？

唔會掛

一間又話無fact check

包括煙霧機
即係仲有其他？？？？？？

大煙大霧，入面做乜記者都影唔到
參考鐵血的孤兒屠殺嗰集

有證既，推下先

Push

721

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

推

今日20號喎

Post 都係19出

再推

仲借走咩裝備

我個救護frd都見到佢地走入消防局唔知做乜

就算幾高濃度既煙都向上升喎

尋晚我都見到一班狗係消防局入面
利申九龍區

呢個政府又搞埋晒啲小動作

same
照咁睇想借好多部整大範圍煙幕

pish

扮有人放火？唔係前線分唔到咩煙黎。

屌你老母班畜牲

屌 借港島消防局D野 堆狗有冇咁垃圾

借埋全港消防局 消防製煙機呀 屌你老母

想做咩
轉做催淚煙?

FSD

阻礙視界 不停十個捉一個?
如果前線唔果斷放棄被捉的第一個 沒有立刻組成人鏈
好易比佢地捉好多交差 都好易亂

純粹亂估
一係係佢自己個邊放,之後屈示威者放火就可以強行清場
二係係遊行隊伍大後方放,之後令和理非提早走

push

推俾記者去問消防

似係想搞記者 當煙霧彈用?

..

Pish

沙盤推演:
做煙遮鏡頭>記者同警犬都影唔到
1. 捉人去煙後面打死
2. 放狗入去俾人打死
3. 刻意制造混亂, 狗入去見人就打, 打完唔拉

部機可以制造到幾多立方米的煙霧？

最後個集？

制煙機啲煙係沉嘅

呢集

推到比議員見到
我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽嘢 我要驗傷 唔好凶我 我投訴你

我無野講

第一季第16集

唔焗住 啲煙可以去到幾遠

推
hi記者朋友
依個post要多人知

一陣普通煙，一陣催淚煙，想溝貨？
係咪唔夠催淚彈，想放下普通煙扮野嚇人

制煙機行電油嫁喎

推
會唔會因為灣仔唔出得淚煙
要改用呢隻？

應該想放胡椒煙

明顯等人見唔到狗, 等記者都影唔到野, 邊度有事又唔知, 幻想所有人喺黑房入面

用電油架

聽日天氣嚴熱，民陣應該沿路部署大排檔風扇

記者朋友

屈市民放火，令記者影唔到野

沉 唔係熱煙
乾冰果種feel

平時有大操 例如操隧道會用到，d煙係用煙油黎造，其實聞落無咩味 係空曠地方好快散

想問下呢部機係日常訓練使用既時候有冇咩安全警告/危險警示之類?

正常人係冇專業保護之下路過吸到啲氣體係咪死得

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

煙既用途，最大機會似係用黎擋記者鏡頭

佢有冇得換催淚煙先
真係要度下會發生咩事喎

呢啲就係佢地用黎方便打人行私刑既下三流戰術

推，721見

1. 扮有爆炸
2. 放煙等你影唔到

制煙機好撚渣喎
衰D講一粒催淚彈頂到3 4部制煙機
ps 局個部成日壞 會唔會借左部壞既俾人

無知一問,落雨都製到煙?

班狗唔會賤到室內用啩...

放煙呢招應該點拆

圍警總時有過神秘沙塵暴

入解放軍營借埋武裝直直直丫

721見

Counter : 寶路華風扇

平時操都要2部，好難整得著，空曠地方用真係無撚用，如果狗真係問消防借，咁佢真係豬賓州到極點

咁撚簡單都諗唔到，

佢哋一直都想亂棍毆打，但最怕係咩？

放煙咪影唔到咩事囉。

Sing hallelujah to the lord on 21st Jul

重要post要推

如果警總比人圍，之前就扮call白車，但被人踢爆。

而家就可以搵間房放煙再開窗，call 消防。再話要疏散，你哋唔肯走就即時開抹黑機器再強行清場。

仲可以屈放火

屋內用唔到摧淚彈
就放煙？

推

聽日前線義士
緊記帶頭燈
或高功率手電筒 充電或準備後備電池

防九半後放加煙

佢地下三流咁我地都下三流應該幾合理

可能自衛嗰陣驚得濟重手左
我地不嬲唔打人

帶頭燈呀

左一個右一個
雙手抓多個

如果諗住有煙幕擋住視線再咬前線既話 其實係好大既雙面刃

因為冇左視野 前線隨時可以咬返狗都冇人睇到

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

班狗又諗咗乜新招嚟打義士？

大家千祈唔好佢地放煙
將計就計係煙入面打殘人丫
唔鼓吹暴力架

因為見過用黎試煙閘

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

巴打夢見消防局俾人搶野

wtf

清好正直 決定幫手推一推

正解 果d制煙機好撚垃圾
好日都唔撚用 到你想用果陣 放心 一撚定制唔到煙
著到當佢贏

長時間吸對身體有無影響

唔撚係阿

發夢見到Tear gas唔夠用，用黎溝催淚水做大範圍煙

真

放煙再沖入去打柒你地囉

放完煙緊係開槍

gundam 好好睇

推到消防處向facebook回應

唔夠用

我啱啱都想講
唔係話幫啲狗，嗰部機真係垃圾到無倫
成日都撻唔着，次次操親都要早成個鐘頭去放煙

唔夠大範圍

冇鏡頭，做乜都得，兩邊都係

低能？

屌，可以咁架咩

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

最有可能

純粹個人推測...
製煙機好可能係驅散示威者時候用, 令示威者做成恐慌, 做成人踏人慘劇, 到時就關人xx
第2消防有熱能探測器, 消防用途就係當大量煙霧情況下search人, 但警察係驅散示威者時用, 示威者係咁大煙情況下會轉身走, 係咁大煙情況下, 示威者難免會跌倒, 警察就可以不費吹灰之力咁捉示威者, 捉到就打, 記者就咩都影唔到。

吸得耐好似成口油咁
不過我果時好近

一係扮放火
一係扮催淚嚇人走(令大家以為揾唔到粒蛋)
一係阻阻視線(記者鏡頭)
btw.其實有冇咩辦法通知記者可以有咩應變？

入商場就放煙

再熄埋冷氣同燈

721 推到多人睇到

放煙遮視線 屠殺 虐打 捉走示威者

事後 警方+tvb:
大家畫面見到嘅係示威者縱火 破壞 土炮武器攻擊

示威者最終自食其果 反被武器所傷
在警方英勇防守下 成功制止並拘捕OO人
該次行動乃是有組織暴力犯罪 警方絕對不會容忍blablabla...

放心無事 著2-3次換一次電 換黎換去好唔得閒 何況沈依隻煙

今日見到有狗入左地鐵鐵路控制室 九龍區既 拍張卡就入左

部機有幾大部？
平時係咩場合會見到佢？

隊頭隊尾一齊放
佢中間衝落黎所有人都扑 全部拉

推行動post

會唔會有魚民撒網捉魚？？

阻視線

如果爛咗還唔到俾消防咪...

黑警 真係垃鳩圾

直接send比佢地啦

出咩煙聽日都要出

真係大煙 拎住部機行前十米都有困難

會唔會可能用其他煙做INPUT......

雖然有師兄話部放煙機神神地, 但不怕一萬, 至怕萬一...
純粹技術層面討論, 假設警察以沸水戰術圍堵+放煙機, 警察足以令示威者束手就擒。
放煙機會壞, 一部壞, 兩部壞, 但都唔會一次過壞晒, 消防每次做完演習, 都要用大牛角扇一入一出咁吹個幾鐘。

屌
消防局d野真係會一次過壞晒傢
尤其呢d咁嘅損人不利已嘅制煙機
好日都冇人理 掉係倉底 制煙能力垃圾過食支萬寶路
大牛角扇係燒成散煙用 果陣嘅煙量係制煙機嘅千倍以上
咁多次操練 未試過制煙機嘅煙可以模擬到火場嘅煙

利申 我唔係火燭鬼
但我係八鄉見過演練時用過製煙機。

上